最近Netflix有咩睇？

睇緊Sabrina同The OA
有冇推介？

On children

sabrina好垃圾
santa clarita diet

死亡習作，細個無機會睇

超人

d CG 假到傻

The end of the fucking world

Ok啦 照殺 因為冇野好做

個套Anime?

Brooklyn 99有新season

Netflix 終於上s6?

S5
我係咪太out

S5睇完好耐 s6出左但係Netflix 冇上

結局嗰隻打到飛起

睇過幾集之後冇追

多謝巴打 套戲幾吸引我

Star Trek Discovery

巴打鐘意睇鬼同靈異戲？

後街女孩

Santa Clarita diet

我又唔係套套鬼片都岩
真係細個好想睇，要依家先睇到

Netflix 堆日劇我都鍾意睇

等緊s6

Out Planet

鐵探